本人投票被拒！

話無登記

50歲（投唔到票）

召喚署長

貼d 八婆做乜

有冇祼體示威

關sir 可否幫幫手， 我個票好關鍵

泛民領導人梁國雄宣布唔要本土派票

我想投廢票

你唔係住梅窩嘅咩

所以被拒

乞衣煲飯識唔識

唔識

你住邊